一日一個冬天好討厭做嘅嘢

屙屎
因為塊廁所板好凍

一人一個

朝早起身

返工

好肚餓想出街食野先發現落勁撚大雪
鏟完driveway又要鏟埋架車
又肚餓重要搞到成身汗真係頭都暈

沖涼 又愛又恨

除衫嗰下就想著返衫

塊地板好凍

朝早起身沖涼

仲有拉開浴簾嗰下

想像下你啱啱閂水喉 赤裸地喺一個又暖又濕氣嘅地方
全身濕晒
突然間一股冷空氣殺到埋嚟

凍到即刻後悔沖涼

對手乾到仆街 勁易整親流血

用緊washlet 好暖

著襪瞓

沖涼

唔係冬天都討厭啦

造愛

出街

Lonely christmas

洗手 刷牙🥲